不割蓆，不分化，不篤灰

核彈都路割之後就到左分化考驗
一人少句兄弟爬山
有咩就睇返天琦

我地唔要教條主義
所以要有勇武
唔係話對方有咩唔可以做
可以行嘅路唔係得自己個條
所以要兄弟爬山各自修行
但勇武嘅兄弟都要留意返做事要因事制宜
不流血，不被捕 be water
記住我地不割蓆不分化不篤灰

想同和理非講我地唔要教條主義同兄弟爬山
想同勇武手足講我地要因時制宜

不割蓆 不分化 不篤灰
仲要醒水 + 睇時間
咪做豬隊友

因時制宜

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

推

自推

幫推
當一切平靜之後,政府會與市民展開真誠對話

不要捉鬼

不要捉鬼, 麻煩哂。

相信前線

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動